究竟點解啲人出街食飯會好意思叫人比多杯水

成日見到啲人唔叫餐飲但又要人上杯水

試過有次間餐廳飲水當餐飲計

條友即刻話唔要cheap撚到

認真出黎食飯係咪真係要慳嗰幾蚊貪人杯水

Tap water 點解要錢？
水都提供唔到咪話自己做飲食生意啦

唔想飲嘢想飲水都唔得？

洗餐具都唔俾？

連登咁多餐廳老闆

樓主呃負評

飲杯水得罪你？

有時真係唔想飲咖啡奶茶氣水，要杯水有咩問題？

飲水都俾人屌
出埋 d 垃圾 post 就深潛啦

留意到通常要水嘅都係支那人

有比加一服務費架

人地病食藥/ 戒糖唔比？

係澳洲咁耐 大把西人飲tap water啦

同埋點解你會覺得飲水寒酸？ 正常人口淡淡都會叫支 still / sparkling water

開得餐廳都覺得人地貪你杯水就真係唔好做生意啦

點解要錢？
屌你啲大種乞衣真係大口氣過人

想飲水咁點解一要錢就變左唔想飲？

係

慳左餐飲嗰幾蚊搭車返大陸

將水嘅錢加落個餐度，咪可以俾水囉。

你咪去飲水要錢嘅地方扭人地杯水囉
人地唔肯free比你記得大聲問點解水要錢

要錢咪唔要囉
咁點？

你去飲水唔洗錢嘅，你係咪會照俾錢人？

樓主未去過外國

🥺

潛啦柒頭樓

又係你條戇鳩仔

你係老闆？人地點樣洗錢駛唔駛你管?

因為唔值

人地肯free比你一件事
水點會唔駛錢？
人地請埋你飲咁解咋
屌你老母做慣乞衣真係憑旨乞食
點解要錢
笑到我